今時今日冇玩森友會真係溝唔撚到女

想買留tg

點睇金源

咩來

實體店

冇意見

買完比條女玩.而家唔撚理我

Eshop買啦
宜家可以700蚊買兩隻game

我玩緊都係溝唔到女

唔驚啦，因為乜都冇，先所以咁都做得到架嘛

同d女講你有ringfit 直情出曬水

我送完比條女 然後比條女飛左

偷偷地入左女同事個島撚鳩佢

樓主仲有幾多貨

樓豬呢啲正一小農共產思想

屌，樓主炒貨狗

@senpainigado